

\begin{center}
    \begin{table}[h!]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \begin{tabular}{p{0.17\linewidth} p{0.2\linewidth} p{0.5\linewidth}}
    \toprule
      \textbf{Nivel de capa} & \textbf{Protocolos} & \textbf{Significado}  \\
    \midrule
      
      
             \textbf{Aplicación} & 
              \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item HTTP 
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} & 
             \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item \textit{HyperText Transfer Protocol}
                 
                 
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} \\
      \cmidrule{1-3}
              \textbf{Transporte} &   \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item TCP  
                 \item UDP  
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} &   \begin{minipage}{3in}
           \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item \textit{Transmission Control Protocol }
                 \item \textit{User Datagram Protocol}
             \end{itemize}
                 
            \vskip 2pt
 \end{minipage} 
             \\
             \cmidrule{1-3}
  \textbf{Red} &  \begin{minipage}{3in}
            \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item IP 
                 \item ICMP
             \end{itemize}
                 
            \vskip 2pt
 \end{minipage} &  \begin{minipage}{3in}
           \vskip 2pt
             \begin{itemize}
                 \item \textit{Internet Protocol}
                 \item \textit{Internet Control Message Protocol}
             \end{itemize}
                 
             \vskip 2pt
 \end{minipage} 
              \\
 
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{Protocolos que nuestra aplicación debe permitir}
  \label{Tabla.RequisitosNecesarios}
\end{table}

\end{center}
